池昌旭牙池就快有新劇上

愚樂台手足準備好凳仔未？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

K2 （必睇，我射精夫人）

新劇

參加冷凍人項目的電視台PD和女大學生時隔20年後蘇醒，他們要讓體溫維持在31.5度才可以生存下去，所以必須控制自己不能對其他的人和事產生心動感從而造成體溫上升的艱難雙箭頭羅曼史。

開定花生等睇

哇 屌副計...

想舔..

好靚仔
但上套劇個女主太柒所以無睇晒

好靚仔 好鍾意睇佢

有d期待
兵役後第一套劇

下 K2 ?

#5 #6 死色狗

出現了

唔係
我講果套叫奇怪的搭檔

唔做特務保標既牙池唔係牙池= =

Healer池

突然法國牙池好似有d似仔仔

佢隻眼好似dup左小小

純粹欣賞角度

佢話為左我練咁大隻
想保護我